聖誕連豬連狗腦魔上線啦！

連豬：

連狗：

腦魔：

我而家先知個隻野叫腦魔

仲有經典：

好qq啊

師兄新會然？

連登emoji真係好可愛
想係呢到多謝連仔
連仔i love u

貼返張文宣先

巧打耳

依個正到

有冇tg sticker

腦魔地位又被連豬搶左

唔講唔覺